其實我覺得最重要係要所有義士撒控

今日一定話成立調查委員會
過半年搵幾個就退休既出黎祭旗
但我地成千幾個義士俾人拉左
好大機會入暴動
係咪應該俾政府知道訴求既重要程度呢？

五大訴求 缺一不可

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

唔好諗咁多

5 demand not one less

It is the answer

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

戇撚鳩 唔識字??
五大訴求 缺一不可

乜撚野最重要
五大訴求
缺一不可

我覺得係撤控緊要過撒控

義士唔係condom

撒

全部都重要!

試著說「特赦」

呢點文宣要做多D
好多淺黃、中立撚認為法治精神下，應該照告被捕示威者

但香港有2次著名的不檢控案例
一個係ICAC成立時唔告貪污警
一個係梁愛詩以公眾利益為由唔告胡仙

今次既公眾利益，點睇都大過當年星島集團幾百員工

9.15 3pm 銅鑼灣東角道

最重要係普選，人選政府先可以保障到大家，查完都唔代表政府會拉人，放完你走都可以抽後算賬

勿忘新屋嶺 831 721

5 demands not one less

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

如果會「撤回」根本間接承認義士公民抗命冇問題
有晒理據係柒婆唔做